[
    {
        "id": 105,
        "question": "Işık saçacak beyazlığa varıncaya kadar ısıtılmış olan",
        "letter": "A",
        "answer": "akkor"
    },
    {
        "id": 1351,
        "question": "Deniz, havuz vb. yerlere girerken veya güneşlenirken giyilen, iki parçadan oluşan kadın giysisi",
        "letter": "B",
        "answer": "Bikini"
    },
    {
        "id": 1923,
        "question": "MECAZEN, “SOĞUK, AYARSIZ VE CAN SIKICI ŞAKALAR YAPAN KİMSELERİ” NİTELEYEN BİR SÖZ",
        "letter": "C",
        "answer": "Cıvık"
    },
    {
        "id": 1088,
        "question": "Ticaret gemilerinde eski ve usta gemici",
        "letter": "Ç",
        "answer": "Çaça"
    },
    {
        "id": 1090,
        "question": "\"Bir olay sebebiyle birden ayılmak, doğruyu anlamak\"",
        "letter": "D",
        "answer": "dank, dank etme, dank etmek, dank etmesi"
    },
    {
        "id": 1236,
        "question": "Gizlerle, sırlarla örtülü olan, gizemli",
        "letter": "E",
        "answer": "Esrarengiz"
    },
    {
        "id": 1960,
        "question": "ŞUT VURULAN TOPUN YÖNÜNÜ BİR ANDA DEĞİŞTİRMESİ",
        "letter": "F",
        "answer": "FALSO"
    },
    {
        "id": 1429,
        "question": "Toprak altına gömülerek saklanmış para veya değerli şeyler, define",
        "letter": "G",
        "answer": "Gömü"
    },
    {
        "id": 253,
        "question": "Çok güzel el yazısı yazan sanatçı",
        "letter": "H",
        "answer": "hattat"
    },
    {
        "id": 263,
        "question": "Anlama yeteneği, anlayış, akıl erdirme",
        "letter": "İ",
        "answer": "idrak, idrak etme, idrak etmek, izan"
    },
    {
        "id": 977,
        "question": "Başlık, sipersiz şapka",
        "letter": "K",
        "answer": "Kep"
    },
    {
        "id": 303,
        "question": "İnsanın davranışlarının temelini oluşturan cinsel içgüdü",
        "letter": "L",
        "answer": "libido"
    },
    {
        "id": 308,
        "question": "Yasaklama, engel olma",
        "letter": "M",
        "answer": "men, men etme, men etmek"
    },
    {
        "id": 326,
        "question": "Açık seçik olan, anlaşılmaz yanı bulunmayan",
        "letter": "N",
        "answer": "net"
    },
    {
        "id": 996,
        "question": "Özenli, düzgün, uygun",
        "letter": "O",
        "answer": "Onat"
    },
    {
        "id": 1007,
        "question": "Hayvanları çayıra bağlamaya yarayan kalın ip, örük",
        "letter": "Ö",
        "answer": "Örk"
    },
    {
        "id": 673,
        "question": "Söz dalaşı",
        "letter": "P",
        "answer": "Polemik"
    },
    {
        "id": 33,
        "question": "Yüksek basınçtan, alçak basınca doğru olan hava akımları",
        "letter": "R",
        "answer": "Rüzgar"
    },
    {
        "id": 689,
        "question": "İstemeden bir şeylere çarpan, deviren, kıran (kimse)",
        "letter": "S",
        "answer": "Sakar"
    },
    {
        "id": 1464,
        "question": "Olması başka durumların gerçekleşmesini gerektiren şey, koşul",
        "letter": "Ş",
        "answer": "Şart, şartlar"
    },
    {
        "id": 1266,
        "question": "Rastgelme, rastlantı sonucu",
        "letter": "T",
        "answer": "Tesadüf, tesadüfi, tesadüf eseri, tesadüfen"
    },
    {
        "id": 1078,
        "question": "Yufka açılırken hamurun tahtaya yapışmaması için serpilen kalın un",
        "letter": "U",
        "answer": "Uğra"
    },
    {
        "id": 1508,
        "question": "Bir ülküye çıkar gütmeden bağlı olan, idealist",
        "letter": "Ü",
        "answer": "Ülkücü"
    },
    {
        "id": 1137,
        "question": "Kent veya kasabada dış mahalle",
        "letter": "V",
        "answer": "varoş"
    },
    {
        "id": 735,
        "question": "Balıklarda sırt yüzgeci",
        "letter": "Y",
        "answer": "Yele"
    },
    {
        "id": 774,
        "question": "Şundan dolayı, şu sebeple, çünkü anlamlarındaki bağlaç",
        "letter": "Z",
        "answer": "Zira"
    }
]